\section{Diagrammi di attivit\`a}
\subsection{Diagramma d'attivit\`a}
\begin{frame}
\frametitle{Blocco Generale}
\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=275pt]{../../revisioni/SpecificaTecnica/content/attivita/general.png}
\end{figure}
\end{frame}

%\subsection{Diagramma d'attivit\`a per il Blocco di Pre-Processing, livello arteriale e regionale}
\begin{frame}
\frametitle{Blocco di Pre-Processing, livello arteriale e regionale}
\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=300pt]{../../revisioni/SpecificaTecnica/content/attivita/pp_notimage.png}
\end{figure}
\end{frame}

%\subsection{Diagramma d'attivit\`a per il Blocco di Pre-Processing, livello di immagine}
\begin{frame}
\frametitle{Blocco di Pre-Processing, livello di immagine}
\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=300pt]{../../revisioni/SpecificaTecnica/content/attivita/pp_image.png}
\end{figure}
\end{frame}

%\subsection{Diagramma d'attivit\`a per il Blocco di Quantificazione}
\begin{frame}
\frametitle{Blocco di Quantificazione}
\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=250pt]{../../revisioni/SpecificaTecnica/content/attivita/qa.png}
\end{figure}
\end{frame}

%\subsection{Diagramma d'attivit\`a per il Blocco di Analisi dei Risultati}
\begin{frame}
\frametitle{Blocco di Analisi dei Risultati}
\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=290pt]{../../revisioni/SpecificaTecnica/content/attivita/ar.png}
\end{figure}
\end{frame}




